浸大出左新校服

未？

人地明明又有粵語又有英文，你就偏偏po個普通話出黎，引戰?

搞到唔想入浸大了

做乜撚呀 芝麻語又唔加慎入

浸大又然